[勿用BNS] 網購口罩集運討論41

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

08/02/2020 12:05 PM (貓)
08/02/2020 1:02 PM (貓)
08/02/2020 1:15 PM (貓)
10/02/2020 1:48 AM (老人)

每日一屌 屌到無氣
屌你BNS 未撚搞掂17-29 死去搞之後啲貨
過撚晒期喇 貨呢?

08/02/2020 1:33 PM
Arriving 17Feb - 29Feb （貓）

第18日了 buyandship入左庫仍然未出得

留名

早晨！我又繼續加入屌一屌

Arriving 17Feb - 29Feb 屌你老味，有貨未啊？今日幾號啊屌你

10/02/2020 1:46 AM 老人
09/02/2020 10:51 PM amazon

17-29呢，肯派未呀屌你bns

屌埋gbs，倉都未撚入呀

少左人上黎屌
睇黎得返我繼續做苦主

09/02/2020 10:45 PM Amazon

未瞓醒乍
屌到佢出哂貨為止

username都要改埋 提自己呢世都唔可以用佢 直到佢執笠

番左工

日本air mail

Dispatch from outward office of exchange
Feb 13 06:00
Handling office
TOKYO INT （TOKYO）

08/02/2020 11:59 AM 貓
仲係一d消息都冇 感覺聽日都唔會有得拎

04/02/2020
正於美國安克拉治等待機位回港

Dllm 8/2/2020 17-29 拎得未呀

bns 連入積分都無影

有一單係14/2出庫既飛機 上星期到左香港 其他影都無

頂唔係 係18/2出庫 飛機黎 上星期29/2到香港入轉運單

訓醒繼續屌
又係無影

得番好少 17-29 苦主

開始到26 - 5 鳩叫

唉.. 而家每日訓醒第一樣野就係同BNS叫春, 你肯出貨未呀dllm

Bns今日派彩未...
26-5仲有3日咋

有冇4pk過來人分享下
2020-02-25
16:50:41[香港國際機場] 香港 航班降落

要等幾撚耐先會郁呀批貨

17-29 今日有未呀
慢到傻囉頂佢

正常就降落左3日後會有，不過我18號班機仲飛緊

全部到哂，但明明係揀合併運輸，而家全部自動幫我揀左葵涌拎貨，分開哂嚟計

之前睇Tg poll 其實仲唔少人17-29未拎得
慘

報到
26- 5/3， 重有幾日 5號。。。比個機會佢 ，準備收貨。。
重有單 9號 ， 18/3 有排等
差唔多等到4月 ，新年等到復活節
同時期買用其他實重集運，已經有380個到咗。
永不錄用 BNS buyandship, 依家忍一忍佢，只有等

17-29 肯派未開工未呀

17-29 仲未撚派你老母

依家人質係佢手到

連登仔係咁吹奏就知一定死硬,你第1日玩?

屌 唔撚派走去派後面果架船
拎到都咪撚幫佢講好說話啦

thanks 就黎成個禮拜
18號仲飛緊咁癲我以為最耐係飛一個禮拜左右

2020-02-29
23:56:21[香港國際機場] 香港 航班降落
2020-02-27
21:51:05[大阪關西國際機場] 大阪 航班起飛
我第2單都竟然降落埋，第1單降落完都未郁
吹漲

屌
我仲係不被選中
屌極都無份

ching 你訓左成個月?

17-29 船運改左做一定係葵涌好很耐....

DLLM，Arriving 17Feb - 29Feb amazon 件死撚左去邊
BNS死全家

拎到係正常
大佬我比咁撚貴等大個月 唔屌佢老母都對唔住自己
係Fb d on9要感恩

正在美國洛杉磯等待機位回港由一個黑洞去另一個黑洞

入左轉運黑洞

冷靜...死全家呢樣野留番俾777/黑警啦...

仲有 兩單8/2 同 一單9/2 唔見人

17-29出未，屌你老母，bns知唔知咩叫fifo其實？識唔撚識字？

08/02/2020 11:43 AM Arriving 17Feb - 29Feb
09/02/2020 10:40 PM Arriving 17Feb - 29Feb
Amazon

好似上個禮拜5問過佢
果陣仲話降完3至4日會郁

2件27-6 拎得
17-29冇影
屌你老母咩

我覺得 26-5好少人
好似27-6貨多好多

Buyandshit 美國2月7同2月16 9點幾睇仲係安克拉治，岩岩又睇，轉左做已到香港機場終於郁啦

日本倉消息：
上星期有傳聞日本好快會禁止出口。
今天確認日本郵政的確禁運， 不過我們在用的飛機公司未有說明幾時禁運。

已指示日本倉同事優先把口罩找出來並盡快飛回來， 其他產品的客人請再等一下。

「已收貨」的口罩包裹有9成都係我地香港office, 其他的應該跟左星期五飛機回來。

「未收貨」口罩都清剩2個卡板左右，呢2日我地盡人事搵出黎並send 回來。

日本公司送錯地址的， 日本同事已打左俾快遞公司要他們送回來， 所以不用打電話黎或msg 黎問。

最後， 自我地停收件，keep 住有收到口罩， 那些口罩在途中的未必處理到。

Gobuyship

17-29 派未呀
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

BNs咁撚樣做野，免費都未必會用

仆佢個街，唔到最後都唔撚出嚟講

Same

如果第2單仲快過第1單就好笑
利申 買得唔多但一個罩都未到手屋企人完全冷眼旁觀應該覺得我比人呃左
in BNS 4PK i trust

10/02/2020 1:41 AM 17Feb - 29Feb
10/02/2020 1:48 AM 17Feb - 29Feb
14/02/2020 3:10 AM Feb 26 - Mar 5
14/02/2020 4:37 AM Feb 27 - Mar 6

一日一屌 繼續一單都無

已到達香港機場等待處理
好感動

佢比返錢我都唔撚用啦

一單都未撚收到
上面幾條撚屌26-5都到
痴撚線BNS

絲打前世係咪得罪過BNS

Bns點解可以咁撚垃圾?

Bns我開始屌你老母 我一月尾訂啲罩都仲未撚到

未撚試過集運集到咁撚谷鳩氣

美國貨返家鄉終於近左步 已到達香港機場等待處理

我都係

強姦過個老細

第一水貨，見到新人有20蚊，口罩又派錢。
就知大撚鑊， 冇用佢 用另一間一早已收貨。
之後間間都爆 分散投資。。其他集運，2月内已收貨。
淨番 BNS 等撚到差唔多4月先攞得。
永不錄用 BNS ， 大時大節真係太多人用。
已經有陰影， 留番畀你哋用, 唔同你哋爭

已經唔關大時大節事
無事無幹都唔撚會比錢佢賺
無事無幹用間間都差唔撚多啦
大時大節佢就特別差

Totally agree馬王
已入black list

27-6係咪派緊貨
剩返20個罩

係喎 我都轉左 會唔會另一個黑洞黎

你當呢個星期La....
仲有人等緊 17-29
好講運氣

Feel到仲未拎到17-29 係落左黑洞

17-29仲未有

最後聽日

我都見轉左，但之前好似得Anchorage/Oakland

我同樣用Bns
初一初二買
有幾十隻口罩喺二月頭已經收到，因為坐到飛機
之後有D單遲咗寄出
去到Bns 已經要俾人夾咗上船
避都冇得避
Bns 話坐船最快二月中
最遲二月尾
喺果個時間都唯有信佢
都冇得揀
如果BNS係搞唔嚟
一早已經要請多幾十個人拆櫃啦
成兩星期頭水都拆唔掂
到而家都未有消息
反而Expected 遲一水嘅人已經收到消息
即係運作上有問題
人手唔夠又唔預早請定人
下下瀨人地俾資料你唔足
處理唔到咁多嘅話一係Cut咗唔俾人用
一係請多D人搞
反正走船嘅Cost平咁多都賺死佢...
仲要咁撚孤寒唔請多D人搞

BNS mon post 員工 快d作定新大話去解釋17-29 點解仲未派貨，船運都要LIFO

我都係
新status

唔洗諗喇, 賴9你地班閪客唔拎貨, 塞撚住個倉
加多句希望大家合作, 快手清, 先上到架
完~~

唔洗作啦
擺到明錢就收足
野就唔做
口罩喺佢手呀
吹牙？

最後左好多次啦

其實老實講
下下要人葵芳逐單逐單咁拎 真係好難一兩日內去拎到
依家所有船貨塞曬係葵芳冇分流 變相仲塞

你係唔係想做閪客

閪客咪閪客囉
等撚咗成個月係咪唔閪得
仲要個個都拎晒
我就有Last果單

睇番
我屌撚咗十個Post

+1不過唔知係香港機場又要等幾耐

依個咪就係我早幾個post 既講法
比人揸住春袋?

小心比人屌呀 我早幾個post 比人屌護主狗

04/02/2020 12:46 PM
已到達香港機場等待處理

感動到想喊

佛系D喇手足
唔好F5咁多

其實有無人搵客服係真係有人應？真係解決到個問題？

仲有2 件17-29 啊你老母

上次等左一星期

成個上晝都無派過彩
垃撚圾
點撚樣聽日派到哂呀屌你

理撚得你，老子蝕緊7位數，西客們快d做完奴工趕去葵涌羅件，再唔羅遲d改埋6點收工落閘

21/02/2020 12:45 PM
已到達香港機場等待處理

我都有單係21號
4號同21號出都係同一班機？

我本身都有啲耐性等下
越等越唔對路
最後加入一齊屌左十個post

＋1
17-19之前得翻4個櫃 有心拆點會拆咁耐 又話1日拆1櫃

朝早屌完
依家到晏晝再屌
屌足你早午晚3餐

屌你BNS 未撚搞掂17-29 死去搞之後啲貨
過撚晒期喇 貨呢?

屌
我一開始直頭護主狗
覺得自己好嘔心

我都忍左好撚耐 由30頭先開始屌
我分散哂投資 連出名慢果D都到撚埋
仲屌緊BNS
最撚仆街係好撚多遲過自己既都拎左貨仲係度護主
躁撚到

美國?

都要咁耐bns真係垃撚圾

淨係諗到佢地可以慳返local 運輸

我日本
自膠

呢啲咪叫真「集運」囉！

開始有朋友問我又有罩未喇
一開始有罩果班都用到7788

same

21/02/2020 12:47 PM
已到達香港機場等待處理

23/02/2020 3:19 PM
已到達香港機場等待處理

懷疑佢一早到左香港但拆唔切貨

我有四件都係葵芳
有三件同一個船期但都要分開拎

04/02/2020 已到達香港機場等待處理
等咗成個月,終於到香港....

我都要多謝BNS
佢一開始正常發揮我先拎到幾十隻罩

然後開始度縮數垃鳩圾
我拎到貨都屌啦
親戚朋友都要用架大佬
一到貨就分晒俾人
而家仲爭一單大貨...

380個口罩定380盒口罩

星期六日都唔撚開添啊

仲有一單27-6船
一單16號美國 (幫fd屌埋 有份夾單)
想快d唔洗再mon status

有無巴打有記低英國倉地址？
Kickstarter要填survey但係我睇唔到個地址

叫佢收皮，上過船運倉都知空位多到hihi

我屌你老母BNS 17-29黑貓仲未撚派依家2/3啦
我屌你老母BNS 17-29黑貓仲未撚派依家2/3啦
我屌你老母BNS 17-29黑貓仲未撚派依家2/3啦
我屌你老母BNS 17-29黑貓仲未撚派依家2/3啦

一齊屌

18-22 4pk入撚左黑洞

14/02/2020 5:24 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020

屌佢老母4PX
話我件野係異常件要加固 , 比左錢等左半個月仲係日本倉仲係異想件
問客服就話盡快 , 屌你老母咩
仲有件就上星期到左香港而家都未攞得 . 痴撚線公司

10號老人派彩未呀

屌16號美國到左香港
屌埋27-6船

14號去左百慕達呀 BNS

睇黎係同一班機

bns無人講過野

屌有未呀....17-29Feb....27-6 果D就係咁出

你要落力d屌7佢
我之前買左堆野想走船(因為有酒精)
送到之後佢又係話異常
話有禁運品 (買左咖喱唔為意入面有肉)
跟住我就叫佢幫我棄件
棄撚左成個禮拜都未棄到
頭幾次我都好好禮貌
跟住我再問佢就話睇到幫我remark左兩次棄件
我就話你都知兩次? 你都知搞左成個星期?
之後就即刻變待出庫
然後到今日都未出庫

錯!! 係連27-6都未派

請問有經驗的手足

已到達香港機場等待處理
到收到提取碼

要幾多日？

唔知係機場又會卡幾耐呢

未

應該唔洗一個月呱

咁快 有無18號苦主

我琴日先合併左D 消毒濕紙巾, 又要俾多24蚊 BNS拉

係呀
我個幾箱貨就係LA出貨, 佢地又返返去故鄉了

不始咁多位美國貨而又到左香港機場既估下今個星期有冇得拎

佢一係 D貨返得快, 跟住叫D人快D拎
一係D貨返得慢, 跟住俾D人存貨
咁樣我條氣都gur D
而家佢係貨慢又唔俾人存貨, 真係_ _ _ _

2盒thx

咁樣叫離開左日本未

好驚
有兩張單係BNS未出庫

16/02/2020 12:20 AM 已到達香港機場等待處理
真係一屌就有

21號出庫。今日轉做
已到達香港機場等待處理
第二個黑洞

美國16號出庫到左機埸
好感動

BNS buyandship
26 - 5/3 差一日, 都要比 27/2 爬頭
A,S 仔就用空運. .貓仔,老人. 後期只有 1/10 用空運, 其他用海運.
依家只有忍受, 佢都預一班客會轉會. . 唔用佢
下次又再優惠券, 再吸新客.

屌，同一日到，都唔知係咪又係坐船黎扮空運

拿拿聲清關就安全上壘

唔出奇 間仆街野有咩做唔出？

諗下好啦

優先把口罩找出來並盡快飛回來， 其他產品的客人請再等一下。
GO 仔都自保. 睇來有少少風險都要先處理咗.

件件都係Amazon派，件件都船貨未拎得

本身 3月頭到..依家冇啦啦又改 09/03/2020...

諗下好啦...25號降落班機連元朗都未入

係
快D離開左日本先啦

9號amazon 17-29/2 仲未攞得。

海又未到, 飛機又DELAY

其實想點樣樣

BNS 5/2號美國出庫,今日先轉返係香港機場等待處理

啱啱香港機場轉左可集運操作

same here

咪係25號降到依家影都冇呀

12/3-18/3
Bns趕唔趕得切出公海

「老人與貓優先被拆貨，其餘都係跟裝柜時間處理，但非常抱歉，我們發現後裝的貨櫃有些早期的貨件。」

到左香港拉

終於逃離成田黑洞到咗香港機場
但我另一單2月26號出庫預3月5號到香港依家變咗預9號
墮入確實日期黑洞

哇

美國阿拉斯加蟹貨

4/2 出庫

今朝（2/3）轉做
已到達香港機場等待處理

現在已經去左轉運單

一樣5號變9號

屌

仲諗住有確實日子會好啲
屌原來都係黑洞嚟

突然日本出庫19Feb 21Feb 都變晒
"已到達香港機場等待處理"

8號貓仲有人未拎㗎

You are the chosen one, boy

呢度

我呀
失蹤左1230 架

咩日子？

17-29/2 終於有轉運單

8/10號呢屌你老母

屌 老人咪最後裝個啲櫃囉 扮乜撚

想問下係幾時到香港機場?

8號貓都未拆啦屌佢老母

岩岩轉左

美國24號出庫去咗洛杉磯

Same same

指定動作, ....多謝BNS , 辛苦晒

9amazon?

唔知佢幾時到，不過今朝check就轉咗做香港機埸
上面有部分美國苦主已經可集運操作

29號轉左喇, 我依家差10號老人

BNS, 3盒1331 到左香港, 終於到齊晒所有貨

真心唔覺17-29果批星期2 會拎哂

我都覺

仲有2單, 留名後日上黎屌佢老母
希望唔好比你地BIN我C

Sagawa 17-29/2 終於有轉運單

係囉又唔講下依堆有確實日子嘅貨上咗機未

美國都船運

19入晒庫, 20出庫, 差1件未到香港
其他到晒, 但我合併所以未拎得

優先佢老母咩BNS
成撚日講廢話
快撚啲拆貨啦

我冇寫出庫

Sorry 我意思係我按左提交訂單出庫
Status 由 "已入庫" 會直接轉 "已到達香港倉庫"
冇"已出庫"

11點零到機場，1 點半轉左轉運單

屌我都係LA出貨中間兜嚟兜去做乜鳩，環遊美國一周？？

其實依家美國集運仲有咩用得
定要用返MYUS

+1

岩岩轉埋到香港, 你地CHECK下有冇份

17-29 船仲未轉

8/2 sagawa

buy n ship
我屌你老母呀
你今次搵埋d棺材本無架啦
食人血饅頭食得咁撚過癮

10號老人係咪真係係3月個批到

轉左會咁

我知呀我之前用過佢地一次好快手...

10號老人幾時拎得呀?

屌死你老豆老母

肯撚定係

成日賴人冇比資料你地
比乜撚資料呀
貨到運到香港
Tracking number 又齊名又齊
屌你咩

食完lunch ，屌你老母bns

我爭一件未到但成十日了

可以唔係咩
完全無咗影

10號老人瓜晒

已到達香港機場等待處理

呢個係咪新黑洞黎?
有無人試過可以講下?

仲諗住琴日星期日唔update正常
屌呀 今日都無郁過
仲話最遲聽日派得哂17-29？

每轉一次status 就入一次黑洞

4/2 美國出庫

今日11點零轉左已到香港機場
1點半轉左去轉運單

我就黎可以擺脫Buy and Stock

今日有無派彩

廢老俾BNS 隊冧晒

8號貓呢

其實佢地一日到底拆唔拆到一個櫃 點解可以咁慢

連登個bns員工自從爆響口空運變船運就無再見過佢

係未上，你係幾多號出庫？

已炒

真?有冇圖?

都大約10個post之前

姐係全部行船?

唔知要幾耐先走出香港機場黑洞呢

有貨連黑洞口都入唔倒

8-21號出庫大部分都係船

屌 講依樣仲嬲
Amazon D貨全部都有入日本倉 經佢地手入資料再船運
到依家仲搞到成pat屎咁 17-29都未拎得 屌佢老母

成日開空頭支票

今日派彩派邊間

喺宇宙漂流

0

屌聽日係咪一定會派呀？ 唔派就咪撚開空頭支票

今朝話口未完
4pk 25號落機既朋友 我地郁喇

2020-03-02
15:20:26[元朗中轉倉] 您的包裹已到達香港元朗中轉倉
2020-02-25
16:50:41[香港國際機場] 香港 航班降落

聽日有都偷笑

唔係

我amazon show 14號送達 我自己自動申報之後佢又一直無入庫 即係點？

今日無人請staff食野
暫停派彩

唔撚關平唔平事 係冇口齒 開空頭支票
好心d打手咪撚再Spin佢對得住個價錢啦
被船運呃秤呃撚左幾多錢呀

我有一件2月3號amazon送到日本倉
睇嚟3月3號都未必拎到
仲話會FIFO

4pk 都玩LIFO

21號出庫 28號起飛 2號元朗中轉
15號出庫 18號起飛 無消息

朋友話18起飛依家係台灣

19號日本倉派彩

我果件無航班降落

2020-03-02 14:16:55
您的包裹已到達香港元朗中轉倉

2020-02-28 09:42:18
大阪 航班起飛

一樣啊巴打 我地件貨應該係鄰居
1月30號買 2月3號Amazon 送入日本倉
9號船 arriving 17-29Feb 到依家仲係咩消息都無
真係痴撚線

我屌你老母臭閪BNS
2月17-2月29 派未呀屌你老母

一樣

7/2 ANC黑洞派彩

但Buyipee 一唔小心收體積重貴到仆街
早幾日有清一盒1539 收6舊水運費喎

4pk 竟然中轉台灣

有冇巴絲用tensojp 申請集運 幾日都未有聲氣
今日再睇連order都唔見埋？search返d日子 連個record都無左

同機呀 我都係18號起飛
上星期問左佢話係中轉機場
日本返香港都要中轉

同你一樣

我諗同bns 一樣，
轉一轉成本平d掛。

幾點出庫？

每日上連登，第一件事
BnS 屌你老母

27/2-6/3 我件貨應該都會delay
Dllm唔撚想去葵芳攞

shipbao 空運左1個月仲未到

究竟17-29既貨幾時拎得呀

我都有少少期待第2單會快過第1單

期待等睇係Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020先
定4pk先慢vs慢

8號肯派未呀 屌你老母BNS

幾號
2月19出庫仲未有

唔緊要啦 咁快
我25號降落你仲快過我去到元朗

我都係呢批
依家17-29都未搞掂 27-6號應該會遲

頂仲係已到達香港機場等待處理

前2日部分人有派彩, 雖然自己冇, 都可以鄧大家開心下
我屌, 今日咩都冇!!!

LIFO架

傻啦 佢LIFO 理得你咩期派邊期憑心情

今日似直情連彩都廢事派

有無手足有經驗咁樣要等多幾日

27-6 之前應該仲有26-5都未有聲氣呀

我同你同機，但我仲未有反應

dls 點解大家班機咁快
18號單仲係外國玩緊唔番屋企

Feel到係新黑洞

19

同日件骨就已經到左本地倉 但罩就仲係機場

好唔公平
點解我18號起飛可以飛咁耐都未降落

細件骨係超快到
懷疑佢係有位就zip

Arriving 17Feb - 29Feb
屌你老母臭閪幾多月幾多號呀而家
臭閪BNS

我件貨2月2入庫，依家都未到手

26 - 5/3 準備派貨. .
係時候準備指定動作 , 多謝BNS , 辛苦晒
見 FB 好多人攞完貨都要講呢句野

隊長成張單轉左訂單準備中
仲要等幾耐

今日嘜都無呀，dllm bns

屌BNS收皮啦

唔見order應該手上處理緊

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
你老母乜柒都冇

17-29 都未撚派啦
看開D

BNS今日做乜零派彩

BNS做野唔洗你教

美國德拉華

2月頭轉空運中
佢預計10日到hk

2月尾問佢話仲係美國等緊
啲status 根本呃鳩人

是

17-29有未啊屌你

2/10 黑貓delivered 剛剛由黑洞轉海外入庫
唔知係船運到咗HK定真海外入庫

Dllm BNS

BNS觀塘自提點有無爆

10號仲未入庫

屌到就黎收工都無反應

屌你BNS 未撚搞掂17-29 死去搞之後啲貨
過撚晒期喇 貨呢?

前兩日去空曠得很

tg有人提口罩送20蚊果件事
究竟有幾多人合資格？

我無份 一份都未收

應該係29 號水尾同下一批水頭撈埋咗一齊
佢唔清咗其他又搵唔番舊果批出嚟
當然佢會瀨老人冇俾資料佢啦

屌唔撚係掛仲喺美國？
姐係我二月11 12號個啲玩完
今朝個CS仲同我講話空運中即係上咗機

遲來先上岸既一份有提貨email
多撚謝哂bns
但我份17-29呢屌

其實果20蚊3月中先入帳

老老實實人地咪講左3月中先入賬

應該陸續做緊 我岩岩再check已經到左了

好多人以為可以即時扣運費

咁撚過份

睇人講乜先啦

唔係講入帳 係講合唔合資格

疫症前用過幾次BNS買美國野，好順利固定一個禮拜有得拎，有時早一兩日

見到呢個post入黎睇 嘩

有排都唔使買野，仲有邊間集運係頂得住既？

Sagawa出曬貨
17-29/2 同 28/2-7/3

老人又慢幾拍

Bns依家買ok
LIFO會好快到手

佢要2月29日前完成轉運先符合資格, 我唔符合資格囉

9號amazon肯派未呀 都唔望你望27-6果批
屌你17-29都唔撚派 等執笠啦BNS

10號黑貓由未入庫變咗海外出庫(到達日期係17/2-29/2)係咩玩

飛足成個月應該夠環遊世界

4px 都計 2.882lbs

我都好想係FB講多謝BNS, 辛苦BNS, 係咁困難既日子用多其他公司3倍時間就送到返香港

但係DLLM 2月頭到而家, 我一件貨都未收過

明顯sagawa hold貨小
一兩櫃清晒所有貨

cut咗咁多客機,有排都唔駛諗除非你搵間可以用dhl,fedex,ups送嘅

Diu, 坐空艇都叫空運你班友識條鐵咩

BTW. 我堆貨都坐緊, 而家過左一個月應該差唔多降落

好撚感動呀屌18號今日先中轉機場起飛

睇FB 留言好多人都話懷疑BNS偷貨重新包裝

跟住再中轉再起飛再中轉

仲快過26-27批船

仲快過BNS

我屌你老母臭閪BNS
2月17-2月29 派未呀屌你老母

啋過你把烏鴉口

BNS無啦啦貓10號簽收既大雪櫃入左庫

咩事！

我真係唔知, 不過都拎哂了, 排隊畀錢再等嗌飛拎貨, 等勁耐

同埋見到有人成板貨用唧車推走, 痴線

船？

係..... Arriving 17Feb - 29Feb

最撚驚BNS間垃圾比撚錯貨/ 整唔撚見左件貨
搞到17-29 果批遲遲未有得拎
拎唔拎到都成問題

唔係咁恐怖呀嘛

FB勁多人屌佢派錯貨

屌 好擔心

唉 17-29號究竟有未

出提單碼未啊轉運單咗一個星期啦

gbs德國6號之後冇update過

唔撚係掛 暫時收左嘅都冇事

大家記得即場拆 check下貨 順便留返d紙皮比佢賣

幾時可以收曬貨呀 唔撚想再Mon

屌 垃圾shitbao 個網update左

日本東京、大阪倉
約 2月28日或之前到庫的貨物
將於3月初完成更新出庫

美國倉
約 2月22日或之前到庫的貨物
將於3月中完成更新出庫

即係點dllmch

唔奇 台灣FB都出過通告提過派錯件

2月16-18出庫，已到港

下咁撚癲

集運集去盈業定鍾意恒勝快d?

我揀鍾意恒勝有D 自動去左盈業

大家估下佢今日會唔會facebook又出篇野話17-29聽日都未拎得 再再再延遲

fb 見到
buyandshit 真係痴撚線

你係邊間速遞送入去日本倉？

兩座咪又係對面...

用左點處理 buyandshit收皮啦屌
分分鐘落格

我都懷疑有 美國fedex送話得6lbs
今日bns到香港話有15lbs

今日究竟有冇派過17-29

17-29 nothing today

29推遲到3/3
唔知再推到邊日

我兩盒1539+一盒1636 6磅幾

屌佢老母，岩岩上佢fb睇d仆街27feb -6mar都拎撚左貨
間垃圾究竟係做緊乜

屌 好撚驚落左入其他人手中
仆街

我上次拎佢地有單比錯第二個人既貨我

Gobuyship冇哂聲氣

屌你老母 BNS
賺埋呢水等執粒啦

未有得拎貨又見你地講bns比錯野人好驚

Bull and shit la

最後點處理？

客服電話都唔聽

隊長等合併可以等幾多日

唔知啲客服去哂邊

同晒喇, 等緊拎, 訂單準備中

我仲等緊 有件未到
會唔會扣錢

有frd拎完件bns空運件
發現個prime貼紙俾人撕開左 再用膠紙封返
依家屌哂鬼

有件未到應該出邊仲係未知重量 佢應該唔會PROCESS

2號hold到10號delivered 既黑貓終於終於海外入庫！
幾時先會出庫啊屌你buyandshit

咁即係29號未收到個D都可能派左比第個

另一條友都係賤，唔係自己都照用

唔撚好呀屌 我2盒超快適1盒粟米片呀屌

睇黎我20盒超快適送左比人

我得好少空氣 唔知關唔關事

放心, 如果我收到會比返大家

口罩真係日日都要用, 用咗都唔出奇
等賠錢, 一係美國口罩

正常都會咁做既好人一世平安
用撚左人貨果D人 良心比狗擔撚左

有冇人接受到
一月頭訂嘅口罩
日日F5 左一個月
最後發現垃圾BNS派錯貨
件貨比左其他人
到時錢又冇 貨又冇

我前日係直接出庫左三小時後有密碼

叫間垃圾回水啦，屌佢老母

食屎啦 17-29 今日都仲未有貨拎
我唔信佢蝕呀

明知收錯貨都照用 不過BNS仆街啦 叫人自己處理

係機場要等幾撚耐

但我睇到條友話無法申報先, 即是點??
佢好遲先申報? 定點樣

屌你老母bns，3月啦，2月既貨都未搞掂好？含撚啦屌你老母食撚屎

FB有人開始收到17-29 派彩
但我仍然係未有
開始由心急變擔心

明天3號 5/3
18/3 ,... 4月復活節先到貨都唔出奇,

坐船26/2-5/3既乘客有冇消息

無

你好彩喇
因為仆街BNS 鐘意玩LIFO 既

真係屌足咁多個post 架wo, 見到你地咁真係慘

好彩一開始有睇呢個post, 轉用左第2間
1星期到貨

Fb d人我都半信半疑，屌佢老母呢間野d打手多撚到..

派條撚咩
信撚左一開又係ＡＲＲＩＶＩＮＧ 屌你老母

3件都無消息

派佢老母出黎比我屌

9號amazon 幾時先派呀

9號AMAZON我派左喇
其實都唔知佢點派, 就咁睇唔似清完一隻櫃先到下一隻...
8號黑貓一單派, 一單冇派, 出庫只係差唔夠30分鐘

8號貓去咗轉運單喇，屌

唔撚有

幾點出庫

睇黎真係9派

就係咁先出事 大家無了期咁等

都冇計, 得閒屌下就算, 成日放係心到仲辛苦
依家我都係佛系F5就算, 唔值得為呢間野激心

屌，隻貓得件骨，咁就俾佢收１磅錢，又要去葵芳局俾

每一次見到有人話派彩
我就會0禁入去睇下到我未

8號黑貓仲未有

岩岩先拎完有張單未入庫突然變左葵芳倉

真
FAKE撚左好多次 屌

我就黎失控

次次都無自己份

每次入去都仲未有啊
好擔心

我覺得佢係拆左落貨板一板板上架，因為我3單9號amazon出庫差十幾分鐘都可以整係派左一單(上星期六)

咁樣即係點? 等收email?
收無人知SF到付係咪收貨先一次過比曬所有錢? 定係要分開比BNS同SF?

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點) 14/02/2020 3:12 AM Arriving 17Feb - 29Feb

我即場拆既，咪還返比佢搵返我個盒

所以有啲人收到啲開過既箱又唔似海關開係咁黎

痴撚咗咁

我畢業啦
永不再錄用BNS

BNS

哇 2月1號 終於到香港機場

我諗我2.20 入美國庫既 四月差唔多

即係個tracking code 一樣
可能係個賣家將幾條友D 貨pack 埋左一齊 又有人申報左

打電話去問會唔會有客服？

收到email or拎埋實物？

死撚晒啦

9號Amazon？

3單分開3次拎哂
2次葵芳1次觀塘

點解去到觀塘

睇最原始個張送貨waybill 唔得咩

果單飛機貨掛？ 我都唔知
果單2月9黑貓送到倉 之後一直無更新任何海外出入庫紀錄
直到29/2 Send email黎更新海外入庫
再即日轉埋準備發貨，今日去拎

4/2美馬岀庫終於攞得
前兩日仲 send email嚟話盒上面唔係我個名要我比購買証明

冇份 完。

8號黑貓黑洞終於有拎貨通知

請問係咪10號黑貓？
我個件會唔會仲喺千葉縣

屌你老母BNS
聽日就星期二 就睇下你係咪真係出到8/10號批貨

消息的黑貓突然海外入庫
仲變左轉運單等密碼

原來坐左船黎

10號黑貓黑洞今日已收email葵芳攞

係咪得我地咁黑仔要等到最後一日

繼續無份

就算聽日真係有
都要星期三先拎到

09/02/2020 10:51 PM Arriving 17Feb - 29Feb amazon
10/02/2020 1:46 AM Arriving 17Feb - 29Feb 老人

睇個勢今日又派完17-29

聽日最後希望

09/02/2020 10:45 arriving 17 - 19 Feb Amazon 無份

屌佢老尾 咁大聲話當然 幾時上架啊 我啲九號老人

貓X2 冇份
08/02/2020 12:32 PM
Arriving 17Feb - 29Feb

08/02/2020 11:48 AM
Arriving 17Feb - 29Feb

今日直情罷工咁款，無派彩，
其實係咪D船根本未到，
而家事實浮面，之前個大話又自爆

睇下係咪另一個黑洞

船未到好心佢出postpone 張memo

I mean 船公司果張

點解無我份

我仲未收到
點解我又無被選中

大阪飛香港要一星期

9號呀

庫都未入

我2月頭倉都未入呀 dklm

我都等緊 準備屌到佢開花

17-29 爭一單

17-29最大果張單未到，26/2 -5/3得幾盒到左先，自己打自己尖

17-29 完全無晒反應，仲出Post話最遲星期二拎得

我睇下你點兜 誠信破產嘅公司

LM

可能出Post話好大可能唔見左

9成聽日都拎唔到

唔見咗咪賠囉 唔撚洗賠呀，輸打贏要呀？

屌佢老母

我估17-29Feb 佢本身預星期一、二 係因為有D老人與貓無俾資料要時間整
但係依家25-5打後都有人收到 應該都已經拆到亂曬
我件17-29 Amazon啊屌完全唔明Amazon送嘅件點解要咁耐

海關第二個工作天就已經覆，消委會過咗三個工作天，都無覆
有無知消委會個網上交投訴work唔work，
定係直接去佢centre投訴快

乜撚野今日已派完呀
乜撚都冇收過
屌你老母閪

8號貓12:33, 派左, 不過骨黎, 我屌!

剛派的？

岩岩轉準備發貨

恭喜ching

骨咋 我唔要都得, 我隻10號老人啊

佢最多咪賠返T&C 既額有買保險既咪賠足d囉但口罩原價都係有限錢

好過我一單都冇

好快有架喇!

空運件如果到香港倉會有email
想請問船運會唔會都有email，定要自己f5
有幾張第二批船仲未有消息

有冇人係美森 IQ Dental Supply 買口罩？

其實27-6係咪大部分都未到
已經失去所有耐性了

伏，唔夠貨，又照扣錢

咁有冇得嘈佢refund?

有，但慢

16 號入庫既美國倉
今日上去望已經到左香港
唔知DHL 個1lbs 係咪好似Amazon CS 講既
唔係準確，可以ignore 架呢
好驚好似之前幾個post 既巴打講買10 盒寄左1盒only

Fedex亂磅都唔定
我有10盒口罩fedex話2.9磅
BNS話5.5磅
我收左貨之後磅返真係有5磅
個箱冇加任何料

我買左25盒 佢拆左3張單 今日收到一單 唔知會唔會去左另外兩張單到

Dispatch from outward office of exchange
Feb 9 06:00
Handling office
TOKYO INT （TOKYO）

船運空運一樣都有email

不過照F5

一單本來3月2到港，改做3月9號

另一單21號出庫，EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

已到達香港機場等待處理
已到達香港機場等待處理

跌落另一黑洞

美國倉？

想問下你轉依單係幾號係日本入庫？

有無26-5成功例子

日本

今日見好多都轉左到達香港 美國同日本倉都係

今日轉咗+1

有 我29號買 Beesure mask 10盒 啱啱拆得8盒
仲有cranberry mask 黎緊

上晝轉香港機場
下晝轉準備發貨

你講完之後即刻睇，仲喺機場

同BNS一鳩樣咁廢

有份轉香港機場，無份轉準備發貨，不過唔急，係件骨

我勸你有貨到都係自己上葵芳拎
叫佢寄sf又可能等多個月

反而想知，真係順豐送，定係"魔鈴"送

咁就睇下邊個張單平啦，話哂蝕7位，當然要蝕盡佢

08/02/2020 12:28 PM 黑貓，乜都未有

我12:32 貓 8號都冇

2月10

呢個真 又係不停講大話

有西派過咩，仲係arriving

Buyandship 國際網購轉運（香港）
剛剛 ·
【順豐站自取優惠】
為加快貨件流轉速度以騰出更多空間處理新貨件，同時希望讓客戶以較低價錢及有較多提貨地點選擇，我們將調低順豐站自取的收費至每磅 $25，適用於所有貨件，船運貨件除外。
優惠期由即日起至 31/3 止。

優惠詳情 👉

全部貨中船

又係d打手吹話有貨派，騙徒常用技倆

唉 都唔知要等到幾時

屌 我都唔想去葵芳囉
利申未派彩

真
痴撚線
BNS逼害馬PO手足

屌，船運除外係咩玩法

船運客係咪地球最低賤既生物?

由一開始讚bns肯搵方法運貨返黎
去到今時今日被屌到仆街
感覺好奇妙

由琴日開始好似冇返過工咁

Same feeling

好撚多打手放流料

船運deadline 29/2個批，今日都未拎得，仲夠撚膽提"船運"呢兩個字

苦主here

反而27-6收咗貨

DLLM BNS

係最早買最遲拎最唔撚方便

BNS員工 17/2 - 29/2個批船櫃係埋沉撚咗落海，上水未呀? 定去咗黑洞?

我想知我舊眼鏡布去左邊姐
amazon deliver都唔入庫

派晒後面啲貨就到你㗎啦

應該就係

屌你老母bns

FILO都有個譜，依家係離撚晒罩，睇到FB啲多謝文就燥

食完晚飯，屌係老母bns

果d罐頭文，笑撚死

成日話老人同貓優先 跟住就亂拆
屌17-29 3號入庫Amazon 都未派 就去開左去派第三批船10號入庫嘅貨
真係屌鳩佢都廢事

BNS係咪唔打算交代17-29既貨？佢有信心聽日派得哂？

被迫船運既契弟
現在BNS食硬你呀, 吹咩

坐撚完花輪老人院，再要坐船，返到HK再坐艇 件貨好撚命苦

應承左人聽日前派曬17-29 肯撚定又吹水喇屌
咁撚叻開曬10櫃排曬次序先派啊笨

5單都係2月10號至12號入庫4pk
4單21號到哂手 唯獨漏低左一盒家樂氏
突然佢又出現番
仲無降落就直接去左元朗

聽日冇既話我一定失控
到時唔撚知會做D乜
BNS員工狗咪撚以為自己可以置身事外屌你老母臭閪

今次船運左既客
真係比BNS由頭撚到落腳指尾

比員工廁所私了 ....

死全家未呀BNS 屌你老母
又LIFO 死仆街
2月17-2月29 一單都冇撚郁過
含家產

Cut 有線事件重演

邊啲人屌得最勁
大家心裡有數

間嘢成日講大話
佢老味
都唔知系味唔見咗

好心佢集中處理17-29 先搞26-5 果啲啦

咪班打手，
收咗BnS少少錢，原來BnS咁撚仆街，
點拆點維穩都頂唔住，BnS又成日自爆，
個老細唔死都要中肺炎，咁撚無用

邊批船

17-29
8號出庫以為跌撚左黑洞既貓

10號老人沉撚左去邊啊

早買嘅用家一直被人撚到依家

上咗賊船

順豐站都冇你份

見你話8號貓 去睇下都係黑洞

綜合上面清嘅回覆 似乎17~29船運至少仲有2隻櫃
1隻2/9出庫日森 1隻2/10老人
希望聽日BNS 搞得掂啦

我仍然都係冇

人地話一日拆到一隻咋

BNS：不了優先處理老人同貓 仲要拆左最後一櫃先
其他客等撚下先喇 反正貨係我手

成日當船運客地底泥

又無我份就癲啦

8號貓未有揮手區

Buyandship 國際網購轉運（香港） 老人與貓優先被拆貨，其餘都係跟裝柜時間處理，但非常抱歉，我們發現後裝的貨櫃有些早期的貨件。
讚好 · 回覆 · 10小時

17-29 Feb 聽日會派曬 都係撚下你架咋

剛轉？

我都未有

直接skip咗17-29同26-5去派27同28先

早買個d真係比佢玩死
1月買要用船運 聽佢講話同空運差唔多時間
點知踏入3月都未拎到 仲要強制去盈業拎
SF又要14日後 但自取優惠又冇份

跳左去轉運單之後幾耐會有密碼？
我件8號貓屌左咁耐終於轉

派完其他就到你咖喇

可能係游水過嚟

睇呢兩日既派彩數量我諗半個櫃都冇

8號貓都仲系黑洞🤬

等緊10號老人

唔通BNS未出糧, 今日罷工

真係大話到
垃圾公司
真係唔撚再用

其實bns 空運果堆正常發揮算係快 又唔貴
又比較多自提點 過咗疫情我會繼續用

幾時轉咖？

次次你地話轉我都入去睇
但發現我都係咩都冇

我仲要2件

巴打平時有隱式m?

I know that feel

由佢話船運係蝕7位數、就知佢大話連篇

我嗰件 唔知等幾耐

你幾撚死呀？

原本以為gbs已經夠閪，點知係沒有最閪只有更閪

屌咪搞鳩我啦
俾返我啦好嗎

一開始開誠佈公邊會出事
講左第一個大話，之後就要用更多大話cover
吹得太大咪爆

Gchi

呢單野真係痴線
邊得有人咁貪心咁賤 明知唔係你都照用
但BNS先好笑
派錯貨仲叫返個客問賣家
問咩?! 攞貨賠錢啊?
你無責任架?
弱智架?
SIGH

平時用SAL一個星期乜都到

1月31號買既骨28號入庫 之後消失埋

船會貴過飛機？
我屌佢老母當人弱智？
賺多7位數我都信
蝕

一間集運講求既係準時準確咁送貨去客既手上
屌你老母又無限遲到 又送錯比第個客
仲要一直講大話
你慢慢搵你堆死忠用啦屌你老母BNS

8:52pm
等成個月既8號貓終於派彩

我隻8號貓完全唔知死左去邊

有無圖睇下？

屌買撚左成個月，仲係黑洞

Buyandship 仲未到
睇到bns咁好擔心

2020-02-29
23:56:21[香港國際機場] 香港 航班降落
2020-02-27
21:51:05[大阪關西國際機場] 大阪 航班起飛
2020-02-26
12:49:20[日本大阪倉] 出庫
2020-02-25
15:57:45[日本大阪倉] 庫內查驗完成

飛左兩日

我仲有4單27-6 都係黑洞中

送晒黎香港之後BNS係人自取個陣俾錯人？？？

個單好似係賣家將俾A B C唔同人嘅貨Pack做一箱寄去倉到
再將同一個tracking俾A B C咁多個人
最抵死係個賣家箱面淨係寫A個名
應該以為同一個地址所以group埋一齊

咁而家買日本嘢仲可以用咩集運
Tenso?

快啲派2月1出庫嘅美國貨比我啊屌你老母

2日已經好好 18號起飛嘅仲未返香港

想知今次BNS到底係咪真係多貨到處理唔到定點
利申用左佢一年以上，間中日本買野返黎都冇問題

幫襯咗幾年
今次真係一舖清袋

B入唔到 tracking no唔一早揾cs?抑或揾咗但比cs無視

Hk01+baby kingdom力推
加埋個新客$20
自己估啦

Lifo加咁多大話唔屌唔得

我係用咗幾年嘅舊客
一直用都冇咩問題
今次佢地冇咁大個頭又戴咁大頂帽+ 賺到盡+ 大話+ 推卸責任 完全令到佢地誠信破壞

咁撚快

我18號仲未到香港呀屌

之前好似有好幾單依D Case
CS都有出Post講過
箱面寫左其中一個人嘅名 對到tracking 對到人名
除非箱面寫左名個個人肯主動拎翻出黎 如果唔係BNS做唔到D咩

想問下件貨一早到左 但bns又無叫申報 我咪自動照申報 但係申報完又冇海外入庫 即係件貨去咗邊？

入庫要等架 預番一個禮拜啦

因為我見日馬個邊14號話已送達 但係bns又無sd email叫我申報喎
所以宜家個情況係申報之後都要等一星期變入庫？

邊間公司送貨

入庫係佢已經將你件貨入左資料
件貨送到唔代表入得庫

貓

bns係預你一收到tracking no 就去個網度申報先 唔會出email提架
至於幾時入庫...我2月5送到 28號先入庫睇彩數

哦哦 即係14到宜家都仲未入資料？ 我唔怕等
最怕送錯比第二個

而家入庫可能係儲埋一批先入
我件貨25號到都係28號入

嘩 成個月.. 好怕會禁運

可能中咗伏啦
件貨有無比貓保管中過

我14號到.. 仲未入

仲未出到庫算9數啦

點睇？

美國 14號入庫後就一直未有出庫消息
相信啲 Filter 要等將來食 TG 先用到

唔明點解個seller 會咁，
個名唔同都醒水啦。

根據bns LIFO你好快就入到庫 唔使好似我咁等既

可能職員比較新手所以有甩漏？

省皮

有咁好彩嘅話我就唔使上嚟問啦

慳皮？

係

本身 expected delivery date係幾時
如果係2月頭咁有無試過show reschedule

唔記得了 我係件罩6號岀發 14號送到

啱一件10/2貓 Delivered ，今日先日本倉入庫

大家好慘

根據bns logic有幾個可能性

1.上咗櫃船運但貓無俾資料/資料亂咗所以無記錄，所以有機會一嚟到香港做番哂入庫岀庫個流程

2.lifo 幾時處理你份件請自求多福

Thanks 上嚟問因為bns無人覆 又見到有人啲罩送錯曬比人 唯有等下啦 希望唔好咁快禁運

唔係話一早坐左船?
轉日本入庫 一陣再跳 轉運單??
希望你係咁

2月6號 26/2 - 5/3 重有2日都冇料到.
2月9號 12/3 - 18/3
4月都嚟緊......

用 BNS buyandship

申報到tracking no份件應該唔會送錯比人嘅無同其他人撞tracking no應該無問題

結果今日2月8號黑貓又冇，26-5又冇

佢即頭係要申報個時已經唔得？

直頭

bns送貨上門係用morning定sf?

我會, 我會係BNS個倉附近買一張白紙, 跟住叫seller 包一個大箱俾我.

10號黑洞單終於海外入庫

應該係2月頭嗰陣佢岀過post講入唔到tracking no嘅人可能係撞tracking no, 個seller pack哂同一個箱岀貨, 唔同cs講係唔會知件貨有問題, 所以一定要揾cs 記錄低邊件貨有問題嚟截住處理

Btw, 你不如check埋送貨地址嗰度有無打錯

應該無打錯送貨地址 因為之前都有貨到咗
不過搵cs都應該有排先覆
我今次都有搵cs問不過仲未覆

我2月8號送到 到今日仲未入庫

你14號送到分分鐘係空運 好快拎得

屌佢老母BnS，
上星期係公司睇罩，有個平時好撚串既同事昅到，
要幫佢買1份，我求期幫佢入咗盒4千Yen既813，
仲要用BnS，等佢有排等，點知今晚彈出坐飛機11/03到，
屌佢老母BnS，我1月買，11號都未有，頂你個肺

上fb睇，好精彩

有人拆箱少咗貨，有人送去自智能櫃打開係空嘅，冇人覆佢哋

仲有啲lifo撚係度晒命，話良心公司

佢facebook好似都有人問?

佢可能唔知係集運地址, 包埋一齊寄佢會平D

黑貓12點仲末入

空嘅智能櫃係指個格無嘢定件貨成舊空氣想象唔到個畫面

無嘢呀

啲lifo曬命fans真係好煩

咁唔係sf問題咩

多謝BNS, 辛苦你地了. 雖然我等多左3日, 但係你地都好好人, 多謝你地. 加油!

唔該ching
想問下如果用順豐
係咪唔洗額外俾$22磅咁計？

咁撚恐怖? 開吉櫃

岩 睇落似係SF 問題多

佢應該唔係SF, 智能櫃好似係用Alfred

之前話順豐宜家又偷偷地改

好眼力

呢個真係唔清楚, 我都有件船運等緊收email, 不過老實講, 我去佢個倉搭車來回都唔止22蚊拉, 唔係等救命既, 我等到付算
BNS

又用good morning, 唔係點會話平俾你地班蟻民

自膠
啱啱上佢個網睇發現佢12月已經有通告話寫1月-2月29免手續費
我23簽收 24出庫 佢太多貨趕唔切29號前拎到

但仲未顯未入庫喎 空運唔係資料會齊㗎咩？

攞定銀包

屌係喎改左冇寫明SF

Bns係用Alfred 智能櫃，唔係順豐智能櫃喎

唔知會用邊間

係 所以如果有其他選擇拎
我都唔會去葵芳果邊拎

唔係口罩 個size入到信箱的
本身諗住好輕 自取免手續費 可以$25埋單 點知
依家仲貴過amazon直送

用佢老豆間morning
上次去盈業拎件都見到morning箱

咁睇下到時有無巴打分享下先

我得一盒唔撚出去拎啦 我來回拎埋成2個幾鍾

今晚都未有email
我睇佢聽日有冇！
17-29號8號貓1230
垃圾bns

攪成個月先入到日本個倉
屌

27/2 - 6/3 船期
離6號又近一日 到底又會唔會比再後啲日子既人拎先過我

會 我都自己打自己尖

Sor9Alfred背後係邊間速遞公司

你幾多號上船

咁就唔知喇

佢話有部分件會送到香港先更新 果批一更新就拎得

我都係 4號申報 岩岩先入庫

其中一件8號嘅嘢 上17-29船 28號到咗
另外兩件8號貨直接坐飛機
2月3號申報嘅嘢今日凌晨先同我講入咗日本倉

當初又話批黑貨貓會一次過送嚟香港再攪
屌佢老母 攪咗成個月同我講仲係日本倉

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

等成半個月
即係冇得揀啦
被逼直接去拎

希望係啦

14號出庫

Pakpobox Hong Kong Ltd.

縱使Pakpobox其中一位創辦人李兆倫是物流公司「早晨快信」（Morning Express）的「太子爺」

有無21出庫到左本地倉庫？

即係到最後都係左手交右手

識玩

有冇人畀佢呃秤?

想問如果我係bns葵芳個自提點即場開箱發現唔見野
係即場搞掂定射波
一來一回成兩個幾鐘 好撚曬時間

10號黑貓delivered 啱啱20分鐘前海外入庫

船運撚
最早買 最遲到 要去葵芳攞 仲無得合件計錢
比悲傷更悲傷的故事

10號簽收黑貓終於重見天日

我有罩用唔急 今次之後bns真係唔知仲用唔用佢好 black friday prime day個之前都用佢

仆街我今日先撳咗件去智能櫃拎

一樣 唔知幾時拎得

岩岩10號單 海外出庫 日期係 Arriving 17Feb - 29Feb
回到過去

下年二月啊

你又岩
BNS除左遲黎先上岸同慢
其實都冇咩問題

2024年2月呀
4年後嘅2月先有29日

3盒1313 收5磅磅過淨mask 得3磅多ddddddd 即個盒同日本空氣要成1.幾磅

10號送到既貓岩岩入庫再秒出庫17-29
又要等佢跳去轉運單....然後再等佢比密碼

睇黎buyup已經好好

x2

早午晚 ，睇一睇到貨未
已經食住等。。心情，對 BNS 冇咩期望

26-5
原來今日已經3號

same
想點撚樣

有單 " EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020"，
突然轉咗 "Arriving 17Feb - 29Feb "
下年先有得攞，唉
仆街，搞乜撚野，亂Q咁嚟，執撚咗去算，唔好累人累物

我睇一睇26-5/3都係變咗17-29

變撚晒一樣17-29咪唔存在LIFO 囉，屌你老母bns唔好再低裝d

7/2 11:53am

我都係，係申報個度話去左轉運單貨件。但轉運單度乜都無左成星期

我d 4pk冇撚出過庫

到而家都冇update過，拎得未架屌你老母等口罩送都冇人要先叫人攞呀？

請問而家間集運比較快?? 有少少野想買 THX~

2 simple 2 young sometimes naive

屌佢老母見撚到以下bingo就慶撚到火屎:
多謝BNS
辛苦你地
加油
救命口罩
救全家

我十號黑洞變咗17-29

今日星期二啦BNS，17-29係咪直接上葵芳拎呀DLLM

08/02/2020 12:05 PM (貓)
08/02/2020 1:15 PM (貓)
10/02/2020 1:48 AM (老人)

又一日
屌你BNS 未撚搞掂17-29 死去搞之後啲貨
過撚晒期喇 貨呢?

星期二喇喎 幾時可以拎17-29嘅件
說好的延至下星期一/二方可取件
黑貓8號未拎

一定 不過正常唔會咁做手腳
因為一定捉到人

早晨，屌你老母bns

屌你老母BNS

晨早流流又要屌下bns

Arriving 17Feb - 29Feb睇黎都拎唔到
留名睇BNS有咩解釋

每日一屌BNS

每日屌一屌
9/2/2020 10:45 PM Arriving 17 Feb - 29 Feb Amazon

我都係9號amazon，仲係未有

勁多人仲未有
佢今日派條撚啊

本身26-5變撚左去17-29
咁有得拎未呀我仲有17-29等緊你呀屌

X3

9號Amazon 應該成個櫃跌左落海

真係好撚賤，撈埋扮無lifo，擺明當我地on 9

x4

D CS 已經唔撚覆人

我一單8號一單9號都未有

星期2到啦BNS

終於有聲氣....睇返係二月三號申報

我5號.....

李兆倫 屌你老母 死全家啦

想問下運對普通mizuno跑鞋大約幾多磅? 諗住連埋D罩一齊運

屌眨下眼3月3號
我一單都未派彩
Feb26-Mar5㗎喎

17-29都未派啦

唔可以習慣佢延遲又延遲17-29派唔撚哂呢批就咪撚預計17-29啦
做嘢差到咁撚樣以前用冇事真係好彩

有事都唔撚用啦
屌佢老母，等佢救命死撚得人多

有一單今朝變左17Feb - 29Feb
但都未有得拎

係
船運衰過難民

17-29 Feb 2020呢BNS

樓上個啲26-5轉早左時間 17-29派唔切咪轉你到3月中 完美解決lifo問題

一月ge貨都未搞掂啦

有貨拎已經要感恩
BNS蝕住做好慘

其實BNS個日子唔係指到港咩 又要等拆櫃
會遲過個日子唔係正常？定佢講過呢個日子內一定拎到貨？

利申：非打手 有三單都未派彩

live chat成個星期都冇應機

船運唔係 FB話船貨已經全部到哂

晨早一開完全無更新，又要屌BNS老母，死全家

拎條撚咩 最後星期2？
又比BNS撚

你由得佢地屌啦，巴打快d走，一陣比人屈埋你打手

26-5
27-6
有得拎未啊屌你老母

預計到達本地倉庫時間
Ching識字架可？

Ching識字架可？

隻船仲係流浮山
今日100%拎唔到

佢真心定假膠?

本來我有4單分別係
14/02/2020 3:35 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
14/02/2020 4:36 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
14/02/2020 4:19 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
14/02/2020 4:19 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
頭先去個網度望下，有單變左
14/02/2020 3:35 AM Arriving 17Feb - 29Feb
咩意思本來係26/2批貨變左17/2果批？

今日LAST DAY喇BNS

「最壞打算
星期二方可取件 」
你地呢就收20:30

你地最遲想幾點比Code客人拎件？

方可唔等於拎到

係呀，好撚心你比多幾十請d識字既人啦，屌你老母臭西

試過20:15 俾code

因為將所有人變做17-29，就唔會有FILO情況出現
我諗本身17-29果班d貨可能比佢食晒，包括我
屌佢老母

如果唔係打手更恐怖
陳議員水平

6號貓仔保管中。 ， 26-5/3 冇料到。。重有2日就五號

即係呢幾日叫你攞貨

開大細
17-29 有無得拎? (有code先作實)

之前係最壞打算咋
今日可能再出post講最最壞打算
同林鄭D管理一鳩樣 無信用

真心唔明點解咁撚慢
秤佢都亂鳩咁黎架啦
除左秤都入data仲有乜鳩野搞
唯一可能就係唔見咗/ 比錯貨

尋日bns拎完貨拆件發覺少左五盒
點算
Total 8盒 得返3盒 痴線

屌 好撚恐怖
我有拎個陣, 一定要拍片

直接係佢門口拆
有咩直接三口六面講

我28號 9點飛 應該仲係上空

運費30幾萬?

EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020... 希望6號有得拎。。。

發夢啦
19-27 都未有

10/02/2020 1:41 AM 17Feb - 29Feb
10/02/2020 1:48 AM 17Feb - 29Feb
14/02/2020 3:10 AM Feb 26 - Mar 5
14/02/2020 4:37 AM Feb 27 - Mar 6

繼續一日一屌

日本定美國？

17-29

多數無得賠
你自己問佢/睇下佢D條款

家下集運都要抽拥

17-29/2今日佢所講既最壞打算可以拎貨，留名等睇佢又講大話

個別事件?老實講,我D貨全部無問題,只係慢

Tg有人話派梗彩
唔知堅定流
利申 咩都冇

想問下bns船運收到密碼後 係咪7日內要攞？ 間仆街成日改野 驚中伏
唔該晒

人地打溜咗句阿
小部分延遲到今日
大部分延遲到月尾阿

我試過11:08pm收
船運，夾唔到單

呢句野有BNS STYLE

派緊17號？

我件26-5冇變日期
如果變17-29咪姐係今日要派哂...頂唔頂得順啊

佢話係囉 拎唔到就自己填表(等多十四個工作天處理順豐到付)
咁如果佢未處理我又上去拎其他貨 想拎埋 點樣計

唔該晒巴打
焗9人入葵涌真係好仆街

轉咗應該係派彩。。有原因。

FB D大愛撚咁衰嘅
留低紙皮明明係想幫補BNS...
仲要話人地留低紙皮咁賤

諗起月中一轉就轉左泡菜等機位
幾撚震撼

可能CS已經死哂
我件眼鏡布成兩個星期都未入庫
係咪唔撚見左

BNS唔屌唔鬆化 一屌即刻in transit
出庫時間03/03/2020 9:35 AM
預計到達本地倉庫 IN TRANSIT (Portland, OR)

屌你
Feel到一陣會將全部17-29 轉撚哂做3月尾

都話佢地攞左黎用

IN BNS WE TRUST!!!!!!!!

呢間野真係笑話

呢其他人眼中, 我地先係笑話

有一盒27-6
今日3號 連17-29果批都未搞掂
12-18果批預清明啦

我屌
還返俾我啦
其實依家日本倉係仲有好多貨未入定乜鳩

諗番起佢話用船會快10-14 日真係笑撚左

咁咪冇filo

你望下成田班苦主, 快左架喇

我成田果啲到哂

已到達香港機場等待處理

BNS呢兩日做梗乜？？
又唔見你派彩又唔見你寫19PR文

好快閃左做本地倉 等梗發貨

我都幾肯定船係最撚伏

紙皮唔係錢？好貴架，幫補果7位數啦

會唔會拖撚到日本禁運一次過攬炒

最緊張會出咩飛機文"安撫"大家

千錯萬錯都係老人與貓嘅錯 將D早期嘅貨放左入後期嘅船

齊來打飛機

瞓咗冇睇
而家17-19 Feb 嘅貨點？

可以訓多陣

派咗彩？

有冇人組團上去搵番今日應該要有嘅貨

[Feb 28 舊文]
美國
現時最受影響嘅貨件係 4/2 - 8/2 出庫嘅貨，早前被空運公司安排於美國 Anchorage 或 Oakland 等待機位，經一輪交涉後，今個星期已有 100 板到港，但約有 40 板仍然滯留，我哋為此致以萬分歉意。現時仍與空運公司協調當中，希望餘下嘅貨件呢兩日會送抵香港。

我哋早前已從不同途徑或方法解決滯留貨件，16/2 或之前出庫嘅貨約有 300 板送抵香港後都會順序獲優先處理，17/2 或之後嘅貨即使送抵香港都會待完成之前貨件後再作處理，我哋喺度再次對 Last In First Out 嘅問題致歉。

2盒Feb 5出庫未有得拎
說好的優先處理呢DLLM

繼續無

一開波話船運快過上機
我屌你老母啦
我最尾買果批上機果d仲撚快呀
根本船都未撚上依家
仲要話20隻櫃
拆兩隻佢地都搞成半個月未消化晒
真係等到暑假先攞啦

10/02/2020 1:42 AM 老人
BNS有冇新飛機文安撫我心情

未呀
有2單本身今日拎得 無喇喇又彈呢件貨出黎
2月3日森送到今日先收到入庫通知 午夜回魂咁

由於老人和貓冇提供足夠資料，大部分船貨將於原定17-29 Feb 改為17-29 Apr

我冇留意有冇轉

謝主隆恩

奴性真重

我想

即刻屌撚死佢

有冇諗過根本冇上船, 仲係日本

我決定要求殺入倉搵
佢講到唔夠人手同得少量咋嘛
要搵容乜易

日本

陣間就會轉口風, 唔係人手問題

26號訂左兩盒罩寄Ems 今日寄貨
係我自年三十晚訂罩以黎第一批正式到既貨
Bns

14/02/2020 5:24 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
新的一天

係你地班閪客唔拎貨, 冇位上架